屌你老母， 韋屍咸就係賤， 就係賤種

屌你老母， 有冇咁撚賓周呀， 主場都比人大炒， 自己o即兩粒春子， 死撚左佢啦， 屌你老母閪

樓主輸幾多

2:3